荃灣有架冇logo嘅警車

14:15左右，青山公路近大河道，中旅社對出
白色小型貨車，一個logo都冇
有5個警察上咗車
AM6122

不嬲都有便裝警車
其實掛得AM牌都唔算

喺tg見到 話喺楊屋道及馬頭壩道交界